閃。燃

‵留意人地個波！唔好信人地既身體動作！’

一把聲如洪鐘的號令響遍全場，在比賽的最後一分鐘嘗試喚起自己隊伍的士氣,可惜也是徒勞無功。

眼見自己隊伍的隊員陸續被擊殺,隊長頓時萬臉俱灰，等待著完埸的嗩子聲。。。。

‵比數２２：18，雙方球員握手。’裁判宣佈比賽完結。。。。

回到場邊後，隊長一邊氣喘著，一邊跟我們進行賽後檢討。

‵我係練波果時提過大家既野去左邊？唔好發夢,唔好彈個波出界,轉身要快，望實個波！你地落到埸做緊咩?turnover又多,d波又俾人偷曬......'

"我哋只不過係臨時拉夫過嚟湊號人數出隊 你冇理由要求你咁多嘢ga wow！"

"臨時演員都係演員!你哋練習嘅時候既態度都唔係太好，點會有好成績呢？"

"我哋都係因為呢一對沒有機會攞冠軍，有獎方便我哋到時有credit去做有關體育嘅工作，先至嚟打波，你而家連冠軍都攞唔到，咁我哋落去都冇意思，我哋走！"接著，有5名隊友便頭也不回離開了會場。

"到底我哋隊究竟爭啲乜嘢到冠軍？ 已經連續輸畀高科院五年，人哋出面都是我哋係千年老二！" 隊長不忿地說。

"其實，我哋萬事俱備，只欠東風!" 一名身高大概一米六五，表面看來不是那麼強壯的隊員跟隊長說。

"Ar T， 你指既東風係乜嘢？ 炮手有我同Anson，防守有你同Marcus，馬騮有兩位高佬，鬼有寫輪眼, 加埋其他 喺體育係抽入嚟嘅外援，我哋仲爭啲乜嘢？"

"一個可以控制比賽最後30秒嘅絕地王牌， 擁有非常人嘅比賽思維， 用奇招去致勝!"Ar T回答。

"最後30秒法則？你指嘅係嗰個人喺比賽嘅最後黃金階段會突然進入無人之境的狀態，全情投入去比賽用最短嘅時間去用奇招打反擊戰，或者拉開自己同對手嘅分數，從而得到勝利？"

"冇錯，喺閃避球界入面暫時只有三個人有類似嘅特徵，其中兩個就係高科院入面！" 一名高高瘦瘦， 頭髮的齊陰以遮蔽了雙眼 的隊員回答隊長。

"寫輪眼, 記住我哋下一個學期就要主力招募呢一類嘅新球員，我想喺我自己畢業之前贏到高科院，就當係我嘅畢業禮物！

"係大家嘅畢業禮物！"Anson,Marcus，Ar T及 寫輪眼異口同聲地回答我。

'為咗你哋咁多位，我哋兩個都會盡力去協助你哋！' 那兩位身高以上突出的球員也呼應了大隊。

睇到頭都大撚埋
錯別字又多
可唔可以proof read吓先出?

唔講都唔知咩運動